「香港人，反抗」？對唔住，我笑左

運動持續左差唔多5個月，越黎越多人被捕，越黎越多悲劇發生，香港人根本無乜點進步過，到依家依一刻都剩係識得週末快樂抗爭。

甚至有部份偽民主鬥士，一邊話自己好黃深黃，另一邊連罷食、文宣依啲咁簡單嘅野都無做過，一尾剩係識free ride。

講真，過左咁多個月，我都心死到七七八八。

再唔改變夜晚/週末嘅抗爭模式嘅話，下句口號直接改成「香港人，返工！」算吧啦。

開得post 都預左有人屌我分化，麻煩你Block柒我之前諗清楚我講嘅野係咪正正反映緊依場運動嘅樽頸位啦

絕對讚同 要改變為日常先有用 唔少巴絲都有提出

已經灰到七七八八
利申放負

推

Plan緊罷工有返工既入一入

先唔屌星期一至五正常翻工

問題係星期六日抗爭方式停留咗係一個死位到，每次都拉二百個都算，無目標乜都無達成過咁損失先慘。

等人權法通過前做多啲犧牲已經講唔通，美國個邊過唔過到都成問題

入黎放低負皮嘅人方唔方便解釋下，你負皮我係因為我講左個事實出黎，定係我唔可以屌醒人？

啱到駁唔到

香港人 返工

見撚到班話憎狗 但日日post自己吃喝玩樂既相

示威遊行活動永遠唔撚見人

出面有人就死呀

你地班仆街仲post 食野玩既相

屌你老母

個男仔條命為咗班咁既仆街冇咗 唔撚值呀屌

而家警甴惡撚到可以共產黨都唔驚，放多d風啦，等大陸d生番人民鬥人民，點解我地唔可以令返佢地人民鬥人民？

eg.

另外，到今時今日都冇一隊人拎住中共旗 I love Popo tee 去打狗，已經知道係唔撚識玩

新聞敢播？ 警甴會捉一隊愛國人士？

跟本唔識玩

咪ON9啦,佢地知道晒有咩組織會幾時會出黎撐警.你去扮佢咪照打柒你跟住話你假扮撐警搞事囉

呃到班藍絲先

一齊放負解散囉